殘殺猶太人的是雅利安人，奴役黑人的是白人，然而虐打香港人的卻是香港人

從來沒有一個社會，
會這樣逼害自己年輕的一代。
從來沒有一個族群，
會在自己的土地上遭受這樣的虐待。
如今我終於明白，區旗上的紅色，
原來就是我們義士的鮮血。

盾牌無法遮掩你的醜陋，
槍彈也不能捍衛你的謊言。
縱然你奪去了我們的眼睛，
但無法奪去這個世界的光明。
即使你折斷了我們的筋骨，
但無法折斷這個時代的脊梁。
在如水的革命中，
我們誓用血肉之驅築成讓香港得度的方舟。

下命令既係話我們都是中國人，中國人不打中國人既中國人

借位宣傳
侵侵同d外國人都冇加你fb同ig，點知你想要咩啊唔好再係facebook同ig自己圍爐打飛機啦，一齊黎開始國際戰線！
一個tweet幾秒鐘，一蚊都唔洗，又唔洗綁電話，安全又快捷，快d一齊轉用twitter啦
twitter文宣共識TG：
內有twitter詳細教學，開個account唔洗3分鐘

英文唔好驚比人笑？唔洗驚，國際文宣谷幫到你
🔥反送中 國際文宣谷link🔥
國際 Channel ：

中共歷史上 這樣的事情不斷重複
大躍進 文化大革命 八九六四 新疆屠村
殘害人民 壓迫滅絕